(IQ題)知唔知點解緊張呼吸系統健康嘅人咁驚分手?

第5頁開估

緊張呼吸系統嘅健康，打漏 sorry

因為蟻多嬲死象

因為想念是會呼吸的痛

屌你老母

秒左

欣賞你的思路，但唔係答案

1999